====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: J ' étais également assistante de Bernardo Secchi dans son cours d ' urbanisme à l ' université IUAV de Venise et j ' ai passé des années à prendre des notes : pendant des cours «officiels» , à l ' université , mais aussi pendant des cours « officieux » , dans les innombrables réunions et présentations dans les villes pour lesquelles nous dessinions des projets .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

